求台北按摩店推薦

小弟係台北想搵個地方按摩，想知有無巴絲有好推介？最好係女按摩師。

邪骨點睇

大把介紹啦

小鳥按摩

正骨呀ching

ching我要正骨

正骨揼揼吓咪變邪

唔好搏呀清，近排總統選舉，捉得好嚴

你估大陸咩
台灣掃場都係罰間鋪
仲要係幾千台幣咁，好撚小， 唔會拉人
嫖客無事架

又要正，但又一定要女？

其實台妹係咪正過大陸妹

係咪真

呀婆做按摩師得唔得